室內設計項目經理（project coordinator)行情係點嫁？

Ive design畢業，想知見工開價通常叫幾多嫁？

推

項目經理係PM，project coordinator係打雜，你問邊樣

你問pm 定pc ???

ive 都有degree , hd, fd,

你係？

結果問問題都唔識， 應該乞食

一畢業做經理

Ive 仔果然人中之龍

對唔住各位大佬，我問的係pc，其實岩岩入行公價係幾多架，做多二年有經驗人工又會係點？